.TH VCHARD2L 8 "Septiembre 1996"
.UC 4
.SH NAME
vchard2l \- conversor de fonts grabados por VChar NI a VChar LI.
.SH SYNOPSIS
.B vchard2l
[
.I -d dosfont  -l linuxfont
]
.br
.SH DESCRIPTION
Como 
.B VChar NI
grababa los fonts que generaba como ejecutables, y tambien el
.B RChar 
los convertia a residentes, no son compatibles con el formato del
.B VChar LI. 
Bueno, para eso sirve este programa, para que se puedan usar esos
fonts hechos con el VChar para DOS.


.LP
.SH PARAMETROS DE LA LINEA DE COMANDO.

.LP
Lo siguiente son los parametros habilitados.
.TP
-d dosfontname
Nombre del archivo que tiene los fonts que se quieren convertir. Pueden
estar hecho con el 
.B VChar NI, 
o con el 
.B RChar.


.TP
-l linuxfontname
Nombre del archivo que va a tener el convertido para Linux. Default:
vcharfonts.8x16.

.LP
.SH BUGS
No reconoce versiones anteriores al VChar NI.

.LP
.SH AUTHOR
Ricardo Quesada <rquesada@dc.uba.ar>

.LP
.SH SEE ALSO
vchar(8)
